連登仔真係打個風都要咁緊張

細細個果時10號都無而家咁驚, 唔講以為ww3

緊係啦
班新移民支那仔00後以前住慣山區木屋
打風緊係驚啦